曾俊華籲爭取理性對話空間 警員執勤勿讓情緒影響專業

大家覺唔覺似曾相識咁

前財政司司長曾俊華在社交平台上載片段，表示完全能體會市民的傷心、害怕、憤怒，呼籲大家不要讓傷心和害怕情緒埋沒理智，不要做傷害香港、自己和身邊人的愚蠢決定，不要作出任何暴力行為。

曾俊華又說，明白青年人的感受，但未來路很漫長，香港未來需要青年人，勸勉他們不要做不能回頭的傻事。他又認為，市民不論支持或反對修例，都要爭取理性對話空間，做一切決定前，都以保護香港作為大前提。

他又希望警隊維持傳統專業，執勤時不讓情緒影響專業精神。